- UPDATE.PY : verifier que si foirage dans l'update retour aux données avant la procédure






# Persistance

A penser - améliorer la persistance :

(  A penser :
- pour un segment (en db) avoir la position du segement dans la rue (en suivant le sens de la rue)
- pour un way ajouter le nombre de segments
)

Pour la persistance  : on ne regarder pas quand un élement est modifié

